HKDI 院方回應：）

Dllm 職訓局係咪停學停到傻撚咁
連Online learning 係新服務要同學生收錢都講得出口
陳同學CCTV單嘢又冷處理
Online learning 又遲反應過人先開
仲要成個online learning係雜亂冇章
啲老師又未準備好就被學校推出嚟教
成個sem 1被學店搞撚爛晒
啲住啲垃圾GPA/作品去畢業
拎成3萬出嚟為咗買張證書：）

屌你根本就唔知學過啲乜柒
上堂又淨係上得個幾個月
Online learning根本就係垃撚圾
咁都仲有人交學費 真係

開sem前已經要收 俾著你讀緊你會唔交？
係間學校仆街 唔好話返受害者轉頭啦

上個月先收錢喎 已經就完sem啦
明明就係有一班人唔滿意學校決定罷交
但係有一班人就照交覺得冇事
如果佢地真係認為唔合理咁點解唔一齊罷交
利申:冇交

唔退都唔緊要
屌你老母第6點真係on99

E-learning拖撚到大學等課先搞
前嗰兩個月係真空期嚟
冷處理我哋臨尾就壓搾埋
要我哋俾萬五拎張垃撚圾證書
利申：沒交

上個月交係咪講緊summer sem？
我以為你講sem2同final sem
利申：已grad

對於一間學校黎講 education就係佢provide ga product or service
如果教學唔係佢既service 咁佢sell 緊既係咩

唔係summer sem
佢係final sem開始咗，大概3月左右先出學費單
要我哋交final sem嘅學費（我係今年final year）

咁樓上位巴打又真係冇錯 sor
咁都仲有人交
所以話全民罷交稅幾冇可能

連罷工都要人幫
真係想知有幾多人想香港贏

想講呢陳同學單嘢你係咪唔記得咗啲咩？vtc高層Send咗封信比HKDI副校長,叫佢唔好去同啲學生見面

先唔講學費,其實我都唔係好明點解啲學生會裝修HKDI,第一次裝修我都明點解,大家由朝頭早等到夜晚你條垃圾片出嚟裝修正常,抵佢死添,之後我唔知啲人係咪有鋪癮去裝修,得閒就係咁爆警鐘,撚鳩埋啲消防員,講真嗰陣時都上唔到堂啦,HKDI班老師都係聽啲大粒野講,人哋個總部係灣仔,咁耐以黎都係冇人去聲討或者去叫佢哋交代

「網上學習之出席時數將不會用作計算有關單元的出席率」

係咪即係 其實所謂online learning已經可以唔使理
交到野就得

Push 屌你老母HKDI